---
layout: "comment"
hidden: true
title: "13222"
date: "2011-01-17T22:16:02"
uploadBy:
- "markus wolf"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Sorry ich weiß,aber die Zeit.... 2 kleine Kinder ,fulltime Job usw.. aber wie beim ersten Bild schon angedeutet versuche ich bald mich zu bessern.

Der Trichter ist FT  und rote Pappdreiecke um das 8eckige ins 4eckige zu bekommen

Gruß Markus